{"Maine-et-Loire": {"Angers": {"1": {"codepostal": "49000", "departement": "Maine-et-Loire", "ville": "Angers", "adresse": "Centre Commercial G\u00e9ant Casino, 75 Avenue Montaigne "}}}, "Finist\u00e8re": {"Quimper": {"1": {"codepostal": "29000", "departement": "Finist\u00e8re", "ville": "Quimper", "adresse": "Centre Commercial Glann Odet, 163 Route de B\u00e9nodet "}}, "Brest": {"1": {"codepostal": "29200", "departement": "Finist\u00e8re", "ville": "Brest", "adresse": "29 Route de Gouesnou"}}}, "Calvados": {"Caen": {"1": {"codepostal": "14000", "departement": "Calvados", "ville": "Caen", "adresse": "81 Rue Saint Pierre "}}, "Mondeville": {"1": {"codepostal": "14120", "departement": "Calvados", "ville": "Mondeville", "adresse": "Centre commercial Mondeville, 2 Avenue des commerces "}}}, "Sarthe": {"Le Mans": {"1": {"codepostal": "72000", "departement": "Sarthe", "ville": "Le Mans", "adresse": "15 Rue Bolton "}}}, "Loire-Atlantique": {" Nantes": {"1": {"codepostal": "44000", "departement": "Loire-Atlantique", "ville": " Nantes", "adresse": "Boulevard General de Gaulle "}}, "Saint-Nazaire": {"1": {"codepostal": "44600", "departement": "Loire-Atlantique", "ville": "Saint-Nazaire", "adresse": "75 Avenue de la Republique "}}, "Nantes": {"1": {"codepostal": "44000", "departement": "Loire-Atlantique", "ville": "Nantes", "adresse": "2 - 20 Rue de la Marne"}}, "Saint-Herblain": {"1": {"codepostal": "44811", "departement": "Loire-Atlantique", "ville": "Saint-Herblain", "adresse": "Centre Commercial Atlantis, Zone Commerciale Atlantis, RDC - Cellule AG S3"}}}, "Ile-et-Vilaine": {"Saint Malo": {"1": {"codepostal": "35400", "departement": "Ile-et-Vilaine", "ville": "Saint Malo", "adresse": "Centre Commercial Carrefour La Madeleine, Avenue de la Flaudais "}}, "Rennes": {"1": {"codepostal": "35200", "departement": "Ile-et-Vilaine", "ville": "Rennes", "adresse": "Centre Commercial Alma, 5 Rue du Bosphore"}}}, "Yvelines": {"Buchelay": {"1": {"codepostal": "78200", "departement": "Yvelines", "ville": "Buchelay", "adresse": "Centre commercial Auchan Mantes, ZA Portes de Normandie "}}, "Plaisir": {"1": {"codepostal": "78370", "departement": "Yvelines", "ville": "Plaisir", "adresse": "Centre Commercial Auchan Grand Plaisir, 161 Chemin D\u00e9partemental "}}, "Saint-Quentin-en-Yvelines": {"1": {"codepostal": "78885", "departement": "Yvelines", "ville": "Saint-Quentin-en-Yvelines", "adresse": "Centre Commercial Saint-Quentin, 5 place Colbert"}}, "Velizy Villacoublay": {"1": {"codepostal": "78190", "departement": "Yvelines", "ville": "Velizy Villacoublay", "adresse": "Centre Commercial Velizy 2, 2 Avenue de l'Europe, Niveau 0"}}, "Le Chesnay": {"1": {"codepostal": "78158", "departement": "Yvelines", "ville": "Le Chesnay", "adresse": "Centre Commercial Parly 2, 2 Avenue Charles de Gaulle, Local n\u00b0121"}}}, "Marne": {"Cormontreuil": {"1": {"codepostal": "51350", "departement": "Marne", "ville": "Cormontreuil", "adresse": "Route de Louvois "}}, "Reims": {"1": {"codepostal": "51100", "departement": "Marne", "ville": "Reims", "adresse": "11 Rue Condorcet "}}, "Tinqueux": {"1": {"codepostal": "51430", "departement": "Marne", "ville": "Tinqueux", "adresse": "Centre Commercial Carrefour, 31 Route Nationale"}}}, "Seine-et-Marne": {"Melun": {"1": {"codepostal": "77000", "departement": "Seine-et-Marne", "ville": "Melun", "adresse": "14 Rue Ren\u00e9 Pouteau "}}, "Cesson": {"1": {"codepostal": "77240", "departement": "Seine-et-Marne", "ville": "Cesson", "adresse": "Route Departementale 306 "}}, "Claye-Souilly": {"1": {"codepostal": "77410", "departement": "Seine-et-Marne", "ville": "Claye-Souilly", "adresse": "Route Nationale 3 "}}, "Chauconin Neufmontier": {"1": {"codepostal": "77124", "departement": "Seine-et-Marne", "ville": "Chauconin Neufmontier", "adresse": "Centre Commercial Auchan, Les Saisons de Meaux "}}, "Marne-la-Vall\u00e9e": {"1": {"codepostal": "77710", "departement": "Seine-et-Marne", "ville": "Marne-la-Vall\u00e9e", "adresse": "Centre Commercial Val d'Europe, 14 cours du Danube - Serris, Local P1 127 & partie 129"}}, "Lieusaint": {"1": {"codepostal": "77127", "departement": "Seine-et-Marne", "ville": "Lieusaint", "adresse": "Centre Commercial Carr\u00e9 S\u00e9nart, 143 Place Centrale, Local n\u00b0149"}}, "Collegien": {"1": {"codepostal": "77090", "departement": "Seine-et-Marne", "ville": "Collegien", "adresse": "Centre Commercial Bay 2, Rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, Local n\u00b0B 04 01"}}}, "Eure-et-Loir": {"Chartres": {"1": {"codepostal": "28000", "departement": "Eure-et-Loir", "ville": "Chartres", "adresse": "34 Rue de Soleil d'or "}}}, "Loiret": {"Orl\u00e9ans": {"1": {"codepostal": "45000", "departement": "Loiret", "ville": "Orl\u00e9ans", "adresse": "5 Rue de la R\u00e9publique "}}, "Saran": {"1": {"codepostal": "45770", "departement": "Loiret", "ville": "Saran", "adresse": "Centre Commercial Cap Saran, 2601 Route Nationale 20"}}}, "Nord": {"Dunkerque": {"1": {"codepostal": "59140", "departement": "Nord", "ville": "Dunkerque", "adresse": "6 Rue Cl\u00e9menceau "}}, "Faches Thumesnil": {"1": {"codepostal": "59155", "departement": "Nord", "ville": "Faches Thumesnil", "adresse": "Centre Commercial Auchan, Route de Vendeville"}}, "Haubourdin": {"1": {"codepostal": "59320", "departement": "Nord", "ville": "Haubourdin", "adresse": "Centre Commercial Englos les G\u00e9ants, 352 Route Nationale"}}, "Lille": {"1": {"codepostal": "59000", "departement": "Nord", "ville": "Lille", "adresse": "34-36 Rue de la Grande Chauss\u00e9e"}}, "Villeneuve d?Ascq": {"1": {"codepostal": "59650", "departement": "Nord", "ville": "Villeneuve d?Ascq", "adresse": "Centre Commercial V2, Rue du Ventoux"}}}, "Somme": {"Dury": {"1": {"codepostal": "80484", "departement": "Somme", "ville": "Dury", "adresse": "Centre Commercial Auchan, Route d'Amiens"}}, "Glisy": {"1": {"codepostal": "80440", "departement": "Somme", "ville": "Glisy", "adresse": "Centre Commercial G\u00e9ant Amiens Glisy, P\u00f4le Jules Verne, 8 avenue Phileas Fogg"}}}, "Oise": {"Beauvais": {"1": {"codepostal": "60000", "departement": "Oise", "ville": "Beauvais", "adresse": "Centre commercial du Jeu de Paume, Place du jeu de Paume"}}, "Nice": {"1": {"codepostal": "6000", "departement": "Oise", "ville": "Nice", "adresse": "6 Avenue Jean M\u00e9decin"}}}, "Essonne": {"Les Ulis  ": {"1": {"codepostal": "91940", "departement": "Essonne", "ville": "Les Ulis  ", "adresse": "Centre Commercial Les Ulis, 2 Avenue de l?Aubrac"}}, "Evry": {"1": {"codepostal": "91000", "departement": "Essonne", "ville": "Evry", "adresse": "Centre Commercial Evry 2, 2 Boulevard de l'Europe, Cellule E30 - Niveau A"}}}, "Haut-Rhin": {"Colmar": {"1": {"codepostal": "68000", "departement": "Haut-Rhin", "ville": "Colmar", "adresse": "1 Place Jeanne D'Arc"}}, "Mulhouse": {"1": {"codepostal": "68100", "departement": "Haut-Rhin", "ville": "Mulhouse", "adresse": "35 Rue du Sauvage"}}, "Cagnes sur mer": {"1": {"codepostal": "6800", "departement": "Haut-Rhin", "ville": "Cagnes sur mer", "adresse": "Centre Commercial Polygone Riviera "}}}, "Bas-Rhin": {"Haguenau": {"1": {"codepostal": "67500", "departement": "Bas-Rhin", "ville": "Haguenau", "adresse": "36 Grande rue"}}, "Mundolsheim": {"1": {"codepostal": "67450", "departement": "Bas-Rhin", "ville": "Mundolsheim", "adresse": "Centre Commercial Cora, Route Nationale 63"}}, "Illkirch Graffenstaden": {"1": {"codepostal": "67400", "departement": "Bas-Rhin", "ville": "Illkirch Graffenstaden", "adresse": "Centre Commercial Auchan Baggersee, 6 Route de Strasbourg"}}, "Strasbourg": {"1": {"codepostal": "67000", "departement": "Bas-Rhin", "ville": "Strasbourg", "adresse": "Centre Commercial Riv\u00e9toile, 3 Route du Rhin, DK n\u00b0(1)"}}, "Saint-Laurent du Var": {"1": {"codepostal": "6700", "departement": "Bas-Rhin", "ville": "Saint-Laurent du Var", "adresse": "Centre Commercial Cap 3000, Avenue Eug\u00e8ne Donade\u00ef, Lots n\u00b054 et 54bis"}}}, "Meurthe-et-Moselle": {"Houdemont": {"1": {"codepostal": "54180", "departement": "Meurthe-et-Moselle", "ville": "Houdemont", "adresse": "Centre Commercial Cora, D570 "}}, "Mont Saint-Martin": {"1": {"codepostal": "54350", "departement": "Meurthe-et-Moselle", "ville": "Mont Saint-Martin", "adresse": "Centre Commercial P\u00f4le Europe, 1 Avenue de l'Europe"}}, "Nancy": {"1": {"codepostal": "54000", "departement": "Meurthe-et-Moselle", "ville": "Nancy", "adresse": "Centre Commercial Saint-S\u00e9bastien "}}}, "Moselle": {"Thionville": {"1": {"codepostal": "57127", "departement": "Moselle", "ville": "Thionville", "adresse": "Centre Commercial Geric, Rue du Maillet "}}, "Metz S\u00e9mecourt": {"1": {"codepostal": "57280", "departement": "Moselle", "ville": "Metz S\u00e9mecourt", "adresse": "Centre Commercial Auchan, Voie Romaine "}}, "Moulins-l\u00e8s-Metz": {"1": {"codepostal": "57160", "departement": "Moselle", "ville": "Moulins-l\u00e8s-Metz", "adresse": "Centre Commercial Waves Actisud, 1 Chemin de la Pie Gri\u00e8che"}}, "Metz": {"1": {"codepostal": "57000", "departement": "Moselle", "ville": "Metz", "adresse": "4 Rue Winston Churchill"}}}, "Seine-Saint-Denis": {"Noisy le Grand": {"1": {"codepostal": "93160", "departement": "Seine-Saint-Denis", "ville": "Noisy le Grand", "adresse": "Centre Commercial Les Arcades Mont d'Est, boulevard du Mont d'Est"}}, "Aulnay sous Bois": {"1": {"codepostal": "93600", "departement": "Seine-Saint-Denis", "ville": "Aulnay sous Bois", "adresse": "Centre Commercial O'Parinor, Le Haut de Galy "}}, "Rosny-sous-bois": {"1": {"codepostal": "93110", "departement": "Seine-Saint-Denis", "ville": "Rosny-sous-bois", "adresse": "Centre Commercial Rosny 2, Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"}}, "Rosny-sous-Bois": {"1": {"codepostal": "93117", "departement": "Seine-Saint-Denis", "ville": "Rosny-sous-Bois", "adresse": "Centre Commercial Rosny 2, Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, Local n\u00b0E 100"}}}, "Hauts-de-Seine": {"Villeneuve la Garenne": {"1": {"codepostal": "92397", "departement": "Hauts-de-Seine", "ville": "Villeneuve la Garenne", "adresse": "4 Boulevard Gallieni "}}, "Puteaux": {"1": {"codepostal": "92800", "departement": "Hauts-de-Seine", "ville": "Puteaux", "adresse": "Centre commercial Les 4 Temps, 15 Parvis de la D\u00e9fense, Local n\u00b0259 A "}}, "Boulogne Billancourt": {"1": {"codepostal": "92100", "departement": "Hauts-de-Seine", "ville": "Boulogne Billancourt", "adresse": "Centre Commercial Les Passages de l'H\u00f4tel de Ville, 5 Rue Tony Garnier, Ilot A - Local n\u00b08"}}, "Levallois-Perret": {"1": {"codepostal": "92300", "departement": "Hauts-de-Seine", "ville": "Levallois-Perret", "adresse": "Centre Commercial So Ouest, 21-39 Rue d\u2019Alsace, Local n\u00b0102"}}}, "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales": {"Antibes": {"1": {"codepostal": "6600", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "ville": "Antibes", "adresse": "2350 Chemin de Saint-Claude "}}, "Claira": {"1": {"codepostal": "66530", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "ville": "Claira", "adresse": "Route du Barcares"}}, "Perpignan": {"1": {"codepostal": "66000", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "ville": "Perpignan", "adresse": "11 Place de la Republique "}}}, "Corse-du-sud": {"Furiani": {"1": {"codepostal": "20600", "departement": "Corse-du-sud", "ville": "Furiani", "adresse": "Centre Commercial G\u00e9ant Casino, RN 193 "}}}, "Bouches-du-Rh\u00f4ne": {"Marseille": {"1": {"codepostal": "13001", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "ville": "Marseille", "adresse": "2 Rue Bir Hakeim"}}, "Aix-en-Provence": {"1": {"codepostal": "13090", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "ville": "Aix-en-Provence", "adresse": "Centre Commercial Les All\u00e9es Proven\u00e7ales, Avenue Joseph Villevieille, Ilot A - Local n\u00b08"}}, "Martigues": {"1": {"codepostal": "13500", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "ville": "Martigues", "adresse": "Centre Commercial Auchan, Boulevard Paul Eluard "}}, "Salon de Provence": {"1": {"codepostal": "13300", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "ville": "Salon de Provence", "adresse": "122 Cours Victor Hugo "}}, "Vitrolles": {"1": {"codepostal": "13127", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "ville": "Vitrolles", "adresse": "Centre Commercial Carrefour, 113 Route Nationale, Local n\u00b071"}}, "Cabries": {"1": {"codepostal": "13480", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "ville": "Cabries", "adresse": "Centre Commercial Avant Cap, Chemin de la Grande Campagne, Local n\u00b0 E 17"}}, "Aubagne": {"1": {"codepostal": "13400", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "ville": "Aubagne", "adresse": "Centre Commercial Barneoud, zone co La Martelle, Route de Gemenos"}}}, "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques": {"Cannes": {"1": {"codepostal": "6400", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "ville": "Cannes", "adresse": "91 Rue d'Antibes "}}, "Lescar": {"1": {"codepostal": "64230", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "ville": "Lescar", "adresse": "Centre Commercial Carrefour "}}, "Saint-Pierre d?Irube": {"1": {"codepostal": "64990", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "ville": "Saint-Pierre d?Irube", "adresse": "Centre Commercial IKEA Ametzondo, 2-4 Avenue du Portou"}}}, "Var": {"Puget sur Argens": {"1": {"codepostal": "83480", "departement": "Var", "ville": "Puget sur Argens", "adresse": "Commercial Grand Esterel, 148 Avenue Saint-Albert "}}, "Frejus": {"1": {"codepostal": "83600", "departement": "Var", "ville": "Frejus", "adresse": "480 Avenue Eugene Joly "}}, "Hyeres": {"1": {"codepostal": "83400", "departement": "Var", "ville": "Hyeres", "adresse": "Centre Commercial Centre Azur "}}, "La Garde": {"1": {"codepostal": "83130", "departement": "Var", "ville": "La Garde", "adresse": "Centre Commercial Grand Var Est, RN 98 "}}, "Ollioules": {"1": {"codepostal": "83190", "departement": "Var", "ville": "Ollioules", "adresse": "Centre Commercial Carrefour"}}, "Toulon": {"1": {"codepostal": "83000", "departement": "Var", "ville": "Toulon", "adresse": "13 Place Puget "}}, "La Valette": {"1": {"codepostal": "83160", "departement": "Var", "ville": "La Valette", "adresse": "Centre Commercial Grand Var, RN 98"}}, "Saint-Tropez": {"1": {"codepostal": "83990", "departement": "Var", "ville": "Saint-Tropez", "adresse": "11 Avenue du Marechal Foch"}}}, "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es": {"Menton": {"1": {"codepostal": "6500", "departement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "ville": "Menton", "adresse": "34 Avenue Felix Faure "}}}, "Monaco": {"Monaco": {"1": {"codepostal": "98000", "departement": "Monaco", "ville": "Monaco", "adresse": "17 Avenue des Spelugues "}}}, "Haute-Savoie": {"Annecy": {"1": {"codepostal": "74000", "departement": "Haute-Savoie", "ville": "Annecy", "adresse": "12 Rue Carnot "}}, "Chamonix": {"1": {"codepostal": "74400", "departement": "Haute-Savoie", "ville": "Chamonix", "adresse": "125 Rue du Docteur Paccard "}}, "Epagny": {"1": {"codepostal": "74330", "departement": "Haute-Savoie", "ville": "Epagny", "adresse": "Centre Commercial Auchan "}}, "Annemasse": {"1": {"codepostal": "74100", "departement": "Haute-Savoie", "ville": "Annemasse", "adresse": "9 place Antoine Lumi\u00e8re "}}}, "Rh\u00f4ne": {"Saint-Priest": {"1": {"codepostal": "69800", "departement": "Rh\u00f4ne", "ville": "Saint-Priest", "adresse": "Centre Commercial Auchan, ZAC du Champ du Pont "}}, "Ecully": {"1": {"codepostal": "69130", "departement": "Rh\u00f4ne", "ville": "Ecully", "adresse": "Centre Commercial Grand Ouest"}}, "Lyon": {"1": {"codepostal": "69002", "departement": "Rh\u00f4ne", "ville": "Lyon", "adresse": "49 Rue de la Republique"}}, "Villefranche Sur Saone": {"1": {"codepostal": "69400", "departement": "Rh\u00f4ne", "ville": "Villefranche Sur Saone", "adresse": "526-528 Rue Nationale "}}, "Saint-G\u00e9nis Laval": {"1": {"codepostal": "69230", "departement": "Rh\u00f4ne", "ville": "Saint-G\u00e9nis Laval", "adresse": "Centre Commercial Saint-Genis, 2 N\u00b035"}}, "Bron": {"1": {"codepostal": "69500", "departement": "Rh\u00f4ne", "ville": "Bron", "adresse": "209 Boulevard Pinel"}}}, "Sa\u00f4ne-et-Loire": {"Chalon Sur Saone": {"1": {"codepostal": "71100", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "ville": "Chalon Sur Saone", "adresse": "49 Grande Rue "}}}, "Doubs": {"Besan\u00e7on": {"1": {"codepostal": "25000", "departement": "Doubs", "ville": "Besan\u00e7on", "adresse": "Centre Commercial Chateaufarine, Rue Rene Char"}}}, "Haute-corse": {"Dijon": {"1": {"codepostal": "21000", "departement": "Haute-corse", "ville": "Dijon", "adresse": " 82 Rue de la Libert\u00e9 "}}}, "Is\u00e8re": {"Grenoble": {"1": {"codepostal": "38000", "departement": "Is\u00e8re", "ville": "Grenoble", "adresse": "7 Rue de Bonne "}}, "Echirolles": {"1": {"codepostal": "38100", "departement": "Is\u00e8re", "ville": "Echirolles", "adresse": "Centre Commercial Grand Place "}}}, "Vaucluse": {"Le Pontet": {"1": {"codepostal": "84130", "departement": "Vaucluse", "ville": "Le Pontet", "adresse": "Centre Commercial Auchan, 218 Avenue de Saint-Tronquet "}}}, "Gard": {"N\u00eemes": {"1": {"codepostal": "30000", "departement": "Gard", "ville": "N\u00eemes", "adresse": "7 Rue General Perrier"}}}, "Loire": {"Roanne": {"1": {"codepostal": "42300", "departement": "Loire", "ville": "Roanne", "adresse": "55 Rue Charles De Gaulle "}}, "Saint-Etienne": {"1": {"codepostal": "42000", "departement": "Loire", "ville": "Saint-Etienne", "adresse": "2 Rue Alsace Lorraine"}}}, "Dr\u00f4me": {" Valence": {"1": {"codepostal": "26000", "departement": "Dr\u00f4me", "ville": " Valence", "adresse": "41 Rue Emile Augier "}}}, "Charente-Maritime": {"Thoiry": {"1": {"codepostal": "1710", "departement": "Charente-Maritime", "ville": "Thoiry", "adresse": "Zone du Pr\u00e9 Jacquet BP 100"}}, "La Rochelle": {"1": {"codepostal": "17000", "departement": "Charente-Maritime", "ville": "La Rochelle", "adresse": "21 Rue des Gentilhommes"}}}, "Lot-et-Garonne": {"Agen": {"1": {"codepostal": "47000", "departement": "Lot-et-Garonne", "ville": "Agen", "adresse": "60 Boulevard de la Republique"}}}, "Puy-de-D\u00f4me": {"Aubi\u00e8re": {"1": {"codepostal": "63170", "departement": "Puy-de-D\u00f4me", "ville": "Aubi\u00e8re", "adresse": "Centre Commercial Auchan Plein Sud, 101 Avenue Jean Moulin "}}, "Clermont Ferrand": {"1": {"codepostal": "63000", "departement": "Puy-de-D\u00f4me", "ville": "Clermont Ferrand", "adresse": "Centre Commercial Jaude, 2 Rue Giscard de la Tour Fondue "}}, "NaN": {"1": {"codepostal": "63100", "departement": "Puy-de-D\u00f4me", "ville": NaN, "adresse": "Centre Commercial Nacarat, ZI Le Br\u00e9zet Boulevard Saint-Jean "}}}, "Gironde": {"B\u00e8gles": {"1": {"codepostal": "33130", "departement": "Gironde", "ville": "B\u00e8gles", "adresse": "Centre Commercial R\u00e9gional Rives d'Arcins "}}, "Bordeaux": {"1": {"codepostal": "33000", "departement": "Gironde", "ville": "Bordeaux", "adresse": "11 - 19 Rue Sainte-Catherine"}}, "M\u00e9rignac": {"1": {"codepostal": "33700", "departement": "Gironde", "ville": "M\u00e9rignac", "adresse": "Centre Commercial Merignac Soleil, 17 Avenue de la Somme"}}}, "H\u00e9rault": {"B\u00e9ziers": {"1": {"codepostal": "34500", "departement": "H\u00e9rault", "ville": "B\u00e9ziers", "adresse": "Centre Commercial Auchan, 4 Avenue de la Voie Domitienne "}}, "Lattes": {"1": {"codepostal": "34970", "departement": "H\u00e9rault", "ville": "Lattes", "adresse": "Centre Commercial Grand Sud, Avenue Georges Fr\u00eache"}}, " Montpellier": {"1": {"codepostal": "34000", "departement": "H\u00e9rault", "ville": " Montpellier", "adresse": "2 Place de Lisbonne "}}}, "Vienne": {"Poitiers": {"1": {"codepostal": "86000", "departement": "Vienne", "ville": "Poitiers", "adresse": "Centre Commercial Auchan Sud, 250 Avenue du 8 Mai 1945"}}}, "Haute-Garonne": {"Roques": {"1": {"codepostal": "31120", "departement": "Haute-Garonne", "ville": "Roques", "adresse": "Centre Commercial Leclerc Roques, Route de Toulouse \u00c0 Bayonne"}}, "Fenouillet": {"1": {"codepostal": "31150", "departement": "Haute-Garonne", "ville": "Fenouillet", "adresse": "Centre Commercial Geant Casino Fenouillet, Route Nationale 20"}}, "Lab\u00e8ge": {"1": {"codepostal": "31670", "departement": "Haute-Garonne", "ville": "Lab\u00e8ge", "adresse": "Centre Commercial Carrefour Lab\u00e8ge 2, 700 La Pyr\u00e9n\u00e9enne"}}, "Toulouse": {"1": {"codepostal": "31000", "departement": "Haute-Garonne", "ville": "Toulouse", "adresse": "12 Rue Alsace Lorraine"}}, "Blagnac": {"1": {"codepostal": "31700", "departement": "Haute-Garonne", "ville": "Blagnac", "adresse": "Centre Commercial Leclerc, 2 All\u00e9e Emile Zola, Local n\u00b0BEM 47"}}}, "Haute-Vienne": {"Limoges": {"1": {"codepostal": "87000", "departement": "Haute-Vienne", "ville": "Limoges", "adresse": "40 Place de la Motte"}}}, "Tarn-et-Garonne": {"Montauban": {"1": {"codepostal": "82000", "departement": "Tarn-et-Garonne", "ville": "Montauban", "adresse": "Centre Commercial Leclerc, 445 Route du Nord"}}}, "Aude": {"Narbonne": {"1": {"codepostal": "11100", "departement": "Aude", "ville": "Narbonne", "adresse": "Centre commercial G\u00e9ant Casino"}}, "Carcassonne": {"1": {"codepostal": "11000", "departement": "Aude", "ville": "Carcassonne", "adresse": "Centre Commercial Carrefour, Pont rouge "}}}, "Cantal": {"Aurillac": {"1": {"codepostal": "15000", "departement": "Cantal", "ville": "Aurillac", "adresse": "Centre Commercial Geant Casino, 7 avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"}}}, "Paris": {"Paris": {"1": {"codepostal": "75015", "departement": "Paris", "ville": "Paris", "adresse": "Centre Commercial Beaugrenelle (1er etage B MAGNETIC), 12 Rue de Linois  "}}}, "Seine-Maritime": {"Rouen": {"1": {"codepostal": "76000", "departement": "Seine-Maritime", "ville": "Rouen", "adresse": "Centre commercial Docks 76, 76 Boulevard Ferdinand De Lesseps, Local n\u00b077"}}}, "Aube": {"Pont Sainte-Marie": {"1": {"codepostal": "10150", "departement": "Aube", "ville": "Pont Sainte-Marie", "adresse": "Mc Arthur Glen, 410 Voie du Bois, Local n\u00b0410"}}}, "Val-de-Marne": {"Cr\u00e9teil": {"1": {"codepostal": "94000", "departement": "Val-de-Marne", "ville": "Cr\u00e9teil", "adresse": "Centre Commercial Creteil Soleil, 101 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, Niveau 1 - Local 1003"}}, "Thiais": {"1": {"codepostal": "94320", "departement": "Val-de-Marne", "ville": "Thiais", "adresse": "Centre Commercial Belle Epine, Avenue du Luxembourg, Local n\u00b0105"}}}, "Val-d'oise": {"Roissy": {"1": {"codepostal": "95700", "departement": "Val-d'oise", "ville": "Roissy", "adresse": "Centre Commercial A\u00e9roville, 30 Rue des Buissons, Local n\u00b03"}}}}